勸世，真係唔好高J GME，贏到少少係你好彩

利申我有GME喺手
而家已經負成本
300蚊高J真係唔建議
而家係尋晚盤後+今日盤前拉到300
始終未開市
收市價都仲係1字尾
跌返落1字尾唔出奇
講完

係就係一字 不過係4位數既一字

係我都開心，我仲有貨

334啦喎

等binc

直接入末日價外call
玩得最多咪total loss

驚你就縮返入你老母個閪啦
開POST黎把撚?
夠膽跌落1字我就夠膽溝

GME SH係必贏
Risk free asset嚟

唔似會跌 大家都覺得會再上

仲有咩?

冷靜冷靜 唔使咁惡喎

5位

都係好心唔想有人出事姐，人見到升到咁就會有莫名嘅信心，記住諗下呢刻跌返去尋日收價承唔承受到，承受到咪買

香港人賺錢永遠都係唔想身邊既人賺得多 最好得自己獨俱慧眼tip中隻股自己賺哂
人地wsb點都淨係叫人買同hold因為知目標價仲好遠, 比更多人入黎執錢
香港呢 話就話叫人小心叫人走, 但自己巳經好多貨成本低驚死人賺緊佢嗰一蚊咁 比錢嗰個係short side唔係你呀

玩得GME嘅我相信個個同我一樣都係多餘錢黎無人叫你孖

爸打，算吧啦

佢哋而家癡曬線，你叫佢哋唔好入，陣間升到$500當你殺父仇人阻人發達被人燒春袋㗎

但係有冇會諗過可能跌返落60/或者停牌，接唔接受到，會唔會痴線

之前先出po話人高J師 而家就話有貨
立於不敗之地

你唔敢贏？

有無賭過波賭過馬？
預左蝕哂心態入場我覺得無所謂，YOLO！

330點入

屋企人入咗

家陣190

心情如何

無感覺 都唔係我嘅錢

我7x蚊入呀
笑人高J有問題？

嗱，而家20x就真係入得
冇點你哋啦